女朋友好易喊點算

乜都喊一餐 係屋企你咁樣我都算 係街人地真係以為我唔知做錯左啲咩大事

分手囉
你唔舉例我撚知呀
你咁on9我都欲哭無淚啦
我女朋友好撚恐怖呀點算呀
點撚算呀
幫下我啦
On撚9

樓豬喊埋 等女友安慰 攪掂

你喊埋一份

你今日係咪喺金鐘？

其實係好小事都會喊 頭先出街佢俾個大陸人撞到 我個陣睇緊其他野 佢話嗰個人仲發惡鬧返佢之後就走左 佢同我講下講下就開始喊 話好嬲 氹咗好耐

唔係

吓？上次見到你條女自己出街，俾大陸喱個喼碌到腳，你條女一腳踢爛人地個喼，仲由街頭大大聲屌到街尾喎

我女朋友好溫馴

成日扮軟弱真係好煩 定係你未識佢之前，佢未試過俾人撞到？

搵碌鳩塞住佢把口囉

傻仔真係易呃

一齊喊

我女朋友都係比嘢佢食就得

我諗無理由扮到咁耐掛

温室小花？咁都好喊
呢啲你真係幫唔到 要經歷下大風波先會成長

所以有啲大壓力 不過佢好溫柔好好